Kohto korra pärrast ollid Parrila Kebla ja Riddali koggokonna maias kohto mees.
Kohto keiaid ei olnud ja ei olnud middagi selletada
Kohto wannem Jaan Reints XXX
Kohto kämehhed Jürri Klaos XXX Maddis Pärten XXX
Kirjutaja T. Neider &lt;allkiri&gt;
